%Debut template header
\documentclass[cpt,a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorlinks=false,breaklinks=true,urlcolor=black]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{lipsum}
\usepackage[svgnames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{tikz}
\usepackage{mathtools,amsfonts,amssymb,amsthm}
\usepackage{colortbl}
\usepackage[most]{tcolorbox}
\usepackage{letltxmacro,xparse}
\usepackage{array}
\usepackage{fourier}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{dashrule}
\usepackage{changepage}
\usepackage{multicol}
\usepackage{arydshln}
\usepackage{multirow}
\usepackage[explicit,calcwidth]{titlesec, titletoc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{supertabular}
{% if duplicata %}
\usepackage{draftwatermark}
{% endif %}
\definecolor{black}{RGB}{0,0,0}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}

\LetLtxMacro\oldhref\href
\RenewDocumentCommand{\href}{o m m}{%
  \IfValueTF{#1}
    {\oldhref[#1]{#2}{\bfseries #3}}
    {\oldhref{#2}{\bfseries #3}}%
}

\titleformat{name=\chapter,numberless}[display]
{}
{}
{0pt}
{\normalfont\Huge\bfseries #1}
\titleformat{\section}
  {\addtolength{\titlewidth}{2pc}\normalfont\Large\sffamily\bfseries}
  {\colorbox{black}{\parbox{2cm}{\strut\color{white}\hfill\textbf{\thesection}}}}
  {1em}{#1}
  [{\titleline{\color{black}\titlerule[2pt]}}]
\titleformat{\subsection}
  {\addtolength{\titlewidth}{2pc}\normalfont\large\sffamily\bfseries}
  {\thesubsection}
  {1em}{#1}
  []

\usetikzlibrary{calc}
\newcommand\BoxColor{black}
\def\subsectiontitle{}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\sffamily\normalsize#1}{}}
\renewcommand{\subsectionmark}[1]{\def\subsectiontitle{#1}}

\pagestyle{fancy}
{% if duplicata %}
\SetWatermarkText{Brouillon}
{% endif %}

\newcommand\largeur{0.2\textwidth}
\newcolumntype Q[2]{>{#1\arraybackslash}#2\largeur}
\newcommand\CV{}\def\CV#1{\multicolumn1{#1Q\raggedleft m}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash }b{#1}}

\begin{document}
\begin{sffamily}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\lhead{\textbf{Filière {{ filiere }} } ~~|~ Guide des études 2020 - 2021 {% if duplicata %}[BROUILLON NON UTILISABLE]{% endif %} }
\chead{}
\rhead{Edité le {{ date }} }
\lfoot{\scriptsize\textbf{SUP-FC}\color{red} ~~|~ \color{black}Service Universitaire de la Pédagogie pour les Formations et la Certification de l'université de Franche-Comté
}
\cfoot{}
\rfoot{\thepage}
%Fin template header
